Documento gerado sob autenticação Nº KQY.024.492.BHM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3457                  de  25/04/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°35989,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ENGENHEIRO-ÁREA, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, RUANE FERNANDES DE MAGALHÃES (Siape: 2057246 ),  para substituir   ANA
LUCIA RICHTER DREYER (Siape: 2239392 ), Diretor do Departamento de Projetos e Planejamento vinculado à
Vice-Superintendência de Infraestrutura da SUINFRA, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de férias,
no período de 03/04/2017 a 13/04/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
